垃圾香港人（抵你班垃圾黃絲輸）

屌你老母臭化閪

記唔記得6月頭 和理非同勇武係政總對抗極權？

果陣 我自己都好驚 好驚會失敗

但有各位手足陪伴 我先有勇氣繼續

記唔記得7月1號 攻入立法會既決心

果陣真係好撚淆 但手足都係互信大家 邊有捉鬼呢樣野？

鬼一齊都有 佢冇樣睇 無跡可尋

因為佢住左係你心入面

你地記唔記得呢班人啊 就係佢地無差別攻擊

官警黑鐵 呢個仇仲未報架！

呢幕真係睇到香港人好嬲好嬲
冇人可以原諒佢地

記唔記得經過呢日檢討之後 大家變成真正be water
快閃

之後唔撚再打喇

反正之後大家都掛住捉鬼 政治潔癖 分化 割蓆

我只係想講一樣好簡單既野

諗返大家運動之前
齊心協力 齊上齊落
不分化 不割蓆 不督灰
我地先行到呢一步

勇武手足 攰就抖下啦 多謝你地守護我地
文宣文絲 你地都付出好多 涯住
冇野做既和理非 麻煩你地出去遊行 叫大聲啲好冇

最後一句 唔好嫌我沉氣
唔好再公審自己人
因為 因為 因為
大家都好愛好愛好愛香港

儘管佢做既野太左膠
但希望大家手下留情

捉鬼死全家

#愛比捉鬼強

見到勇武巴 不仿攬下佢 拍下佢膊頭
見到和理非 不如講聲加油

咁樣先係手足

期待再見呢一幕

P牌推唔到 求下你幫手十推

推空氣

屌醒咗我

幫手推俾人睇

手足 每個人都會錯
身邊太多人分化 實在睇唔過眼

負評可以講下原因？

繼續努力，冇得輸

接受意見都係手足要做既野

又標題黨不過照推一推啦

我都冇得輸 已被捕

唔做標題黨冇人睇 sorry

無錯 再喺繼續分化
場運動唔喺俾對家瓦解
喺俾自己人瓦解

同埋同手足可唔可以禮貌啲啊

我知大家好大壓力 但唔好下下向手足發洩

不分化 不割蓆 不督灰

Sad but true

不會忘記

推

呢個要推勿忘初心

勇武一直都無忘記到初心
係俾狗咬下又咬下無咗好多人之後淨返既和理非選擇做一個和理．非抗爭既人，佢地會拍下你膊頭同你講句加油，兄弟爬山各自努力，你去革命我去投票

屌你老母邊個再講進攻功能組別邊個就係鬼！

班人話休息真係休息嫁喎，又去旅行又行街食飯

踢走泛民咪有得贏

oush